美國議員留意到12手足情況，幫手一齊推高關注度！

Task1

Task2

Task4

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

廣傳呢兩張圖比人啦

推

最快係你

第二快

PUSH

推啊啊啊啊啊

Mon 住樓豬

來推TWITTER

you win

Push

Pushh

Pushhh

日日推

Dem or rep?

晚晚推

推咗就知

日日上twitter 做任務

日推夜推

Tui

Pishhhhh

push

【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！

呢排出po我都咁啱唔得閒

幫推求關注

感覺大家對12手足冇咁關注

做任啦

連登咁多人得二千幾retweet有冇搞錯

Retweet

幫幫手

推一推先